賣始早鳥假貨都可以聲大大

Author
麗人時裝周
對於某些人出言不遜的問題，我沒空理會、

Author
麗人時裝周
商品有實物可看～ ^^

Author
麗人時裝周
吃飽飯沒事干想要吵架歡迎隨時私訊我～我賣個衣服有些人嘴巴就是賤～真是奇怪！！！別人不說話以為我是啞巴？是狗嗎？到處亂咬！！！！

最大既問題係派到個廣告比我